掉國旗落海，塗污國徽真係激嬲好多人

身邊已經越嚟越多人話：林鄭今時今日仲緊張啲死物多過市民

奶共狗真係改不了奶共格，
由送中條例到依家為咗枝旗而繼續潑火，
唔通真係以為中共真係會賞識你咩？

我係街聽班藍絲屌鬼都冇人講過支旗

冇法啦，七一時候爆咗幾塊玻璃就由朝遣責到晚

死咗五六個義卻隻字不提

偽連仔ID

市民根本 wfc 支垃圾

垃圾布一塊 wfc

如果有日改朝換代呢班人肯定第一個跪低山呼萬歲

咁緊張支旗，鎖係甲萬啊笨

工都冇得番 走去理枝濕鳩旗

汲取兩革教訓 而家我地
一定要激嬲共產黨
一定要激嬲共產黨
一定要激嬲共產黨

激嬲cy 同支那人
真香港人就好開心

人同奶共狗嘅分別

好心搵個膠箱lup住支旗啦

淨係識做人
屌你老母

唔奇，中共黨員係重視象徵性物件多過人命